有冇人可以教我呢條生物題目

3b)1) 嘅反應速率是點樣計 睇左答案都唔明 好蠢

反應速率=1/T

1/Time= rate of reaction

有錯咩？

考DSE應該無錯，因為多數都係睇相對關係
有條等式既話，個CONSTANT應該係會約走左
但如果係想計個絕對值可能會炒車
只係係呢條題目比較，我都覺得個CONSTANT唔使計出黎
直接睇到個反比關係就做到啦
有錯請指教，我係讀CHEM既RATE OF REACTION